---json
{
    "title": "Khám phá Nokia 7 Plus rinh quà cực sốc",
    "slug": "",
    "description": "Từ ngày 14.4 khám phá Nokia 7 Plus trúng nhiều phần quà hấp dẫn gồm : 1 Đồng hồ VIVO fit3,1 Cục sạc dự phòng Pin 10.000mAh-GFN 8, 3 Nồi cơm điện GOLDSUN ARC-G18PA1",
    "layout": "nokia7.html",
    "permalink" : false,
    "version": '1.2.10'
}
---